月經問題

成日聽人講話快相+15以上先影
沉晚我行嗰邊100牌行109都閃
我都知做得雞無得怕柒大
已經準備交學費了

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

邊個話

我知好似鹿頸嗰啲51都影

個個位部機都唔同

其實驚既可以入慢線跟牌行
成日見人快線跟牌行就忟憎

其實部部機唔同
加上...你個時速錶可能太準
一般車廠都係所謂歡樂錶，所以針指100，車速可能得九十幾
如果你個錶太準...